[討論]星期一至五黎明行動，星期六日富城行動

星期一至五嘅黎明行動頗有成效，成功令半個香港經濟及交通癱瘓但另一方面經過咗連續五日，相信唔少手足都開始攰，漸露疲態

一方面又要保持住士氣，一方面又要俾手足有充足嘅休息，暫時比較可行嘅方法就係展開「富城行動」

富城，除咗代表支持返經常出現示威現場撐手足嘅城城，亦代表幫助呢個城市富有

所以星期六日不論和勇，大家一齊18區商場和你Shop塞爆佢，周末當然係行商場放鬆，唔係都對唔住自己啦係咪

幫襯啲咩罷買啲咩，相信大家都心裡有數，至於邊啲鋪頭到時心虛關門，唔關我地事架
另一重點就係，亦都可以多幫襯黃色小店，始終相信呢幾日行動令佢地出現一定嘅困難

黎明係我地嘅主線，富城係我地嘅支線，無論邊個都好，最緊要都係各位手足嘅支持。
不分化，不割蓆。

推

not bad